呢幅圖會唔會令中國封殺Micheal Jordan？

五大訴求，缺一不可

Michael Jordan先啱

推

手足

支持23條立法

推到中國封殺MJ